有無人同我一樣入超市就急屎

次次一行一兩分鐘就要狗衝返屋企柯屎
有無人一樣

無

冇

咁似有D人一入圖書館就急屎果D CASE！

冇 得你一個會咁

一搭車就急屎，屌佢老母

通常晏晝食飽後行就會

正確黎講係一行過凍櫃就肚痛

次次同老母行就一定急屎

入書局會

屌係呀